男人其實係咪唔會介意女人有體臭？

我天生個身就有陣味 出汗果陣特別臭
但係睇連登d po 好似好多人見到靚女腳臭都會
其實男人係咪都好中意聞臭味

腳味only

你幾時聽過有人讚人做臭西

之前有個sp好靚女
但把口好撚臭

同個身有咩分別

淨係果身臭 個西香呢

會唔會係我泥

你係咪成日唔剃加拿大毛

屌呀

梗係會啦

介意

利申 女朋友有臭狐

唔剃加拿大毛

你聞到唔會扯扯地咩

點會唔介意

聞到真係唔開胃

臭就係臭，
靚女有臭狐都扣分，
何況普通人

臭先好屌

男人鍾意女人體香，唔係體臭喎🤣

個陣係酸味？

一定會介意 之前同條女約會 原本諗住睇戲嗰陣打茄輪 點知佢個口一e開排牙又黃又臭搞到我即刻縮沙
補充 條女身材好撚正 可惜

樓豬一定係大肥婆

鍾意嘅就香架啦
同條女做完運動之後大家都會性欲大增

唔會覺得好吸引 扯扯地咩

聞得多自然覺得香架啦

練拳一流

扯你老母 你聞到屎味會唔會扯呀屌你老母痴撚線
啲人整香水黎把撚呀

香水混埋體臭，會臭到核爆

之後點？有冇屌過？

好介意，直頭作嘔添

我覺得自己樣唔差 身材都算標準

利申 63kg

女人會唔會介意男人有體臭？
會呀 屌你老母 咁撚臭 咪行埋黎 告你性騷擾

63

樣唔差有味就正

寧願個樣得70分，個body都要香

點同呀 有d人會覺得呢d體臭好正架wo

洗唔洗咁呀

屌你老母又扮女人
死人妖

講真,聞聞下就唔覺
之前翻工有個女同事超大味
但要日日對
到後來覺得無感濃烈
由接受唔到變接受到
當然前提係你個樣.....
同唔係肥臭

如果個樣95分 但臭臭地呢

臭狐 口臭 臭閪 點排？

靚女體臭 = 獨特香味 一聞就扯爆支旗
肥婆肥臭 = 屌你老母臭過坑渠 好心咪出街！

結論： 樓主係後者 有陣酸縮肥婆味

樓主一係就睇啲痴漢睇到上左腦 一係就假膠
話咩汗臭好正 扯扯地 係因為條女靚姐
catgirl咁款仲要臭就

成家share一個ac

體臭一定介意
腳臭唔一定

不了 冇得咀邊到有前戲 樓主你幾高啊 63kg好撚重wo

呢個係我細佬 佢有少少弱智的

最難頂 口臭＞臭閪＞臭狐

我諗我係前者

你呢一個係用黎分條女係你咩人
我就3樣都頂唔順

扯唔起
大汗+臭狐

介意

靚女臭=香
醜女臭=真係臭

屌

食清淡D啦

同榴蓮一樣，有人鍾意有人唔鍾意

話時話，咁大個仔未識過一個靚女係有體臭，見親有體臭既女仔一係肥婆，一係樣衰豬扒

好介意, 有時做聞到真係臭到軟返

成個po最精辟既留言

臭狐其實係點

話臭果D，有無試過去奶一啖？臭狐原本就係倒吃甘庶既一種享受

我自己有狐臭 聞慣咗

真係唔得，話之佢苟姑娘咁靚，一陣味，除衫嗰下攻埋黎乜胃口都無晒

臭狐係咩味 未聞過

無可能，身臭個西只會更臭

話臭味起到機一定係青口仔 口臭/西臭/臭狐，仙女下凡都假

靚女腳味
一般女/醜女腳味

Shave your shitty hair plz

女人點會臭呀

一路屌 一路索佢又濕又臭嘅加拿大

識有個女仔朋友有好多年臭狐 行過好遠都聞到 個陣味係臭過啲男人成身汗up咗成日個種 仲要last好耐都仲聞到 冬天都有 噴極香水都完全掩唔住陣味
試過想開口講 但最後都講唔出好似好賤咁

絲打你係臭汗味定臭狐？汗味可以接受但臭狐不了，噴左止汗劑都一樣好大味